保險佬嘅Administration Clerk做唔做得過？

今日Send咗CV去間叫 Great Riches Co.嘅公司，見佢喺JobsDB乜介紹都冇已經諗咗陣，算啦，照Send。

頭先十一點打嚟問我聽日見工O唔OK，WhatsApp再比地址我先寫自己係宏利

我問佢唔係Great Riches咩？佢話係Team名，仲話自己係大Team，不斷強週唔係請保險佬。

有冇巴打IN過或者做過，真係穩陣？

我估都係做下文書工作。文員無話穩唔穩陣，又唔係做agent

小心上到去係sale你野/叫你sale人野

我就係怕咁

上去in過cro
我講5分鐘
佢講左成粒鐘

不過佢實牙實齒話唔洗sell野
巴打可以試試
留名跟進

點解唔做？

通常一send完即刻叫你in都無好野

即係agency入面d admin?